如果將一堆男嬰放係孤島 幾十年後會發展成點？

會唔會係因為細細個 個個都灌輸男人一定中意女人先會個個都當自己中意女人
一個正常男人點知自己唔係gay?
如果將一埋男嬰一堆女嬰放係孤島 有人mon住佢地生存到 幾十年後佢地會唔會有同性戀依個概念？

人有荷爾蒙 信息素
基本男人天生就會鍾意女人陣味

處女香

點解後生女會有陣獨特體味??

男人一定無體味吸引同性？

除非受體變異
變左追撚含

不過未受過社教化嘅人類 好有可能將過分親近嘅同性當成敵人殺死

變異基因就比人消滅左
本來呢樣嘢對延續後代就冇利

蠅王

隔離Post就係個結果

臭汗味, 臭鳩味

即講即有

你睇下其他動物

啲男嬰應該會餓死先

每年七月十四會有一班人嚟探吓你囉